元朗分區指揮官 我回應唔到！

我回應唔到
同我冇野講

順便講個笑話俾大家聽
你同你另一半鬧交 然後佢懷疑你出軌

你： 請你信任我